有無狗屋 / 狗用品推介 ?

黎緊將會想養狗 , 想係淘寶淘定, 廢事俾香港寵物店劏

想問下巴打有無狗屋仔 及其他用品牌子推介 (廁板)

你淘寶打寵物廁板，大鳩把你揀啦。仲想推介啲咩呀？ 淘寶仲講牌子，你訓撚醒未呀？

睇嚟個狗廁板你淘嚟自己痾會適合啲

Iris啲嘢幾好用 日本牌子

隻狗黎到隨時唔岩 與其睇用品 不如花心思睇糧食邊隻好

養緊柴犬 d用品換左好幾次

淘寶有間叫petkit幾好，去日本d寵物舖都見有賣佢d野，其他個d就一分錢一分貨，夠用就得

要好就買日本牌子，用耐左真係睇到個分別，香港某d寵物舖先有又貴（淘寶聲稱係日本嘅好多都好雞）

糧有無咩心得 諗住夜晚果餐鮮食 早果餐係糧

食左鮮 d狗就唔食糧 一係就全鮮

咁大鑊 巴打平時番工 咁點留野食俾狗仔？

我濕糧撈餅既 聽太多人講餵左鮮唔肯食餅

明白
仲有無咩野係必買 ， 好似底墊之類

無咩必買 我隻狗無屋 訓sofa

你養咩狗呀?

打算養哥基

淘寶買籠抵勁多
但寵物咬不口嘅 食物玩具 唔建議淘寶買

我都養哥基喎 我有淘過尿墊 尿板 手推車 狗帶 飲水機等 想要link tg 我啦

呢d係咪通常睇牌子？